Каждый игрок управляет кораблем, который находится в середине нижнего края
экрана  Игрок перемещает корабль вправо и влево клавишами управления или
курсором; клавиша «пробел» используется для стрельбы
В начале игры флот пришельцев находится в верхней части экрана и
постепенно опускается вниз, также смещаясь в сторону  Игрок выстрелами
уничтожает пришельцев  Если ему удается сбить всех пришельцев, появляется новый
флот, который движется быстрее предыдущего  Если пришелец сталкивается с
кораблем игрока или доходит до нижнего края экрана, игрок теряет корабль
Если игрок теряет все три корабля, игра заканчивается.

для запуска: 
```
python alien_invasion.py
```

